(放飯時間)懇求大家照顧身邊單獨人士

好多發夢朋友仔係一個人
平時好有勇氣為大家行出嚟
但去到食飯就變到唔敢出聲
對佢哋嚟講都係一個負擔

今日難得大團結日, 可以嘅話默默幫佢哋埋咗張單

好人一生平安

照顧身邊同路人